有咩經典既 香港電影 REBOOT/REMAKE你會想睇?

見外國間中REBOOT REMAKE都好睇
香港好似無乜

天機

三萬蚊過野

無間道計唔計

remake 定remaster

倩女幽魂，英雄本色，蜀山傳都整過，一套柒過一套，土炮特技化妝仲好睇過強國CG
搵到個演員有以前十分一魅力都難

好多經典 唔係原cast人做都唔太想睇

疆屍先生、警察故事當年既香港真係百花齊放，可惜昔日光輝一去不返

古惑仔remake

甜蜜蜜 (with updated politics)

大王：我叫阿俊。

神仙Ｂ：俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀？屌你老母！